４６歲都從未拍過拖既女人，應點去識人？

４６歲都從未拍過拖既女人，應點去識人？

call duck

點解會46歲都A0

肥西？

有無錢

你家姐？

已經由30!! 變成46!!
時間過得真快

唔介意比你包養

有時老都唔係問題，如果副偈得都大把人追

轉眼間~~~

有D肥，有個唔肥

停經就唔好搞咁多野啦

呀姨，我不想努力了。

真係熱？???

通常女嘅話中學大學出嚟做嘢嗰陣點都有人追㗎

過咗咁耐仲單身係咪有啲原因

認命啦

算啦
以前啲人都無咁長命
你算係好幸福㗎啦

嘩 呢幅圖好耐無見過

下？